番新工 又想辭職

之前做左一年野 而家轉左工
9月7係第一日番新工
因為我唔知點解公司請左我 明明我都咩都唔識
本身唔係讀IT 咩都唔熟 佢都請左我
到今日 上頭都冇分配過工作比我做
日日番到黎都係hea
唔想做廢人 有開過口問有冇野比我試下做下
但都係冇 番左8日 有d想走人
走唔走好 同時有另一間公司約interview
日日番黎冇野做 好大壓力

佢話暫時無野比你做？

係呀

要唔要扮工？
唔使就玩電話

石籬有米芝蓮？

請我ok?

返住先 再去interview

我轉工
第一個月都沒人叫我做嘢
第二、三個月就開始多嘢做架啦

不嬲一開始冇咩野做架啦

冇嘢做 有錢收 有咩唔好

辭

In咗另一間先
另一間請你你咪辭呢份

一開頭就比成堆野你做先要走姐
你未熟d野正常都唔比你搞住啦
你想人地將你唔識既都塞晒比你做？

冇野做好大壓力 好慘呀

咪臭係，
啲港孩真係好撚仆街，多野做又話人奴役你，錫住你比少啲野你做又話hea, 返屋企打飛機度日啦仆街！

扮工先係最辛苦，唔使扮可以hea都唔知幾好
唔通做到狗咁先爽咩

係咪真係無野做先 你要知道 真係唔係間間公司一請人就要即時做野
你座多兩星期再睇下點

係咩都冇 呢下先慘 唔知點扮工

我都試過 真係由朝坐到晚
Btw做p?

樓主係做it咩位先
人工幾多？

我d野又難做又煩，我就真想辭職，就頂唔到

你咪睇下上手做既野學下點做

睇錢做人 人工過得去咪做住搵

一路做一路搵
利申：係公司online interview

咁把炮？好勁